# Оповещение о прерывании трансляции
Переключатель «Оповещения о прерывании трансляции» в окне настроек есть как у камер, приобретенных у поставщика, так и у RTSP-камер. Когда переключатель включен, от камеры приходят события прерывания трансляции.